做港大最尾定做中大第一？

港大network好 資源好 但考最尾打擊自信心 畀同校睇唔起 學校入面做地底泥
中大身邊都係d平庸嘅人 學習氣氛差 但考第一可以得到老師同學嘅關注 有咩著數益你先 學校入面嘅王者
港大最尾
中大第一

你做到中大第一先算

中大。
如果CITY就揀港大包尾

中大勁果堆入ibd, mbb, blackrock賺多過港大中上果啲

莫講話第一對最尾

唔好再以為學校名第於一齊

利申: hku

港大最尾=hku engine
中大第一=cu medic
cls點比

等*

抄po都抄好啲呀

港大包尾應該係grad唔到
利申港大

負皮唔係俾中大第一
係俾你個post

BA nursing education都未到Engine啦

Engine 之下有 BA, Education 同 science